見到連登咁多人見到出老解仲笑笑口, 就知真係無得救

香港豬係無得救
佢地委曲求全都可以架
根本就唔會care

同埋根本依家攬炒唔到
陶傑幫對家
解放軍姿態又低
我相信今日過後好多香港人對解放軍有好感tim

我比唔到意見
因為我唔覺得港豬有得救
佢地根本唔洗你救
佢地就識吹噓自己點點點生存, 仲要好自豪

有能力既真係走
唔係失敗論
係人種問題搞唔掂

佢出老解拎掃把, 就係為左出坦克鋪路
咁都唔慶祝?